細個時好憎食蒜頭，大個發覺好香

花園種幾朵 炒親餸都落少少

爆香佢

識食

細蚊仔先唔食薑蔥蒜芫茜

我都係，大個左就好鍾意食蒜 芫茜 蔥

我鐘意生食

覺得好食
但驚口臭所以好少食

食羊架，羊腩煲黎講呢
一口生蒜 一口羊
咁先稱得上係完美配搭

樓主有花園

食扒隔離個瓣蒜都好正 又淋

蒜蓉好好味

殺菌但唔好空口食
會傷胃

英國JJ 好普通 算細

炸蒜

我直頭會擺落口

蒜，芫茜，西芹
幾年前有親呢3樣野嘅餸都唔食
但而家呢1~2年覺得好鬼香

Lm

食完有咩方法可以解口臭

正 出去食飯有蒜蓉一定會瘋狂落
試過碗拉麵比我落到變左蒜蓉拉麵 超正
打邊爐又係會喪落

飲奶